袁弓夷 螞蟻IPO證監叫停，人工智能美大選作用大，針對支持和執行國安法者，

袁弓夷(69)：(中文字幕）
螞蟻IPO證監叫停，受壓或將被美制裁；
人工智能美大選作用大，分析用戶政治傾向提醒投票；
針對支持和執行國安法者，草擬請願信給國務院大使｜
2020年10月16日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
127K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

此影片由《袁爸爸袁弓夷政經評論》頻道 （）授權轉載。

人稱 #袁爸爸 的 #袁弓夷 (Elmer Yuen)，在自媒體公開反對「港版國安惡法」，一夜間成為網絡紅人。72歲的他直白地說：「我站出來的唯一目的是要消滅共產黨。」袁弓夷在美國廣有人脈，6月初身體力行啟程到美國華盛頓，給自己3個任務，最主要是希望美國提供3萬香港學生入學名額，協助因參與反送中運動而可能影響前途的學生。

訪談要點：
00:00 一、針對支持和執行國安法者，草擬請願信給國務院大使
09:20 三、螞蟻集團IPO證監叫停，受壓或進入實體制裁
17:57 四、美國多重堵截外匯流向中共，逐步升級到與港元脫鉤
26:54 五、人工智能在美大選作用大，分析用戶政治傾向提醒投票
30:57 六、中共黨員潛伏社交媒體公司，偷取資料送往大陸
38:04 七、私隱是人權的一部份，數據安全議題蘊含巨大商機
48:40 八、選舉結果不明朗，民主黨或重現《劍橋分析》
55:45 九、社交媒體權力大於民主，提出以美憲章保護個私

-----
💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)